一票不投民主黨，初選要全面收皮，不服來辯

成個民主黨支持國歌法，而家同我講要投佢地？
鄺俊宇，許智峯你地一係個人聲明反對同退黨，唔係我地選你入去支持惡法呀？屌你老母

本土素人 Yes

🌭️